講下你上左連登咁多年，有咩得著？

你問我上連登睇左d 咩？
最大既得著係咩？

我可以答你
我每日上幾粒鐘，上左幾年
都唔知睇左d 乜撚野

有
就係呢個世界好多五毛好多on9仔

連登都係兩年左右
明白到香港係冇希望

- 見到窮富懸殊既唔公平
- 淨係可以講唔好既野 總之大家都一樣慘既先講得
- 好多五毛 集中火力搞分化 好落力唱衰香港女人抬高大陸女人 盡力溝淡香港人
- 雖然有好多00後但都有好多專業/高薪人士

無乜變過。

冇哂絲打😞，變哂成班gay佬

不如講下做咁多年狗都不如既人生有咩得著

知道原來鮑姐都有人要

所有女人都係雞

雞 全部都係雞
壞人唔壞 女人唔愛
有錢大撚曬
窮毒矮柒唔好有自信
唔係三大會被人笑

知道咩人都有上連登 專業人士有 痴線佬有 基佬有

仲有 無樓唔好拍拖
唔好話無雞脾食
門口都無得你入

女人係雞係公廁

上左連登2年
發現好多女人都係g尼
唔理佢係靚定醜

學識左睇連登唔駛太認真，有時睇完啲post笑下咪算，當係娛樂

唔好亂咁信人
自己要有批判思考

現實都冇人同我吹水

全部女人都係雞
全部男人都係基

我介意

講英文冇英式/美式口音就係垃圾同難聽

舊時多好多女喎

真係好多基佬